天 主 教 學 校 全 線 淪 陷

上帝會帶領我地
唔需要驚

Logic ???

認識国安法
但又防政治化
上帝用你個腦換咗啲咩比你？

十年後

政府：公我贏字你輸

禁止做愛
容許強姦

希望所有教徒(不論新教/天主教/東正教)團結

1)不承認梵蒂岡教皇為耶和華在地上的代表
2)不承認香港教區主教有資格帶領香港信徒

禁止平民做愛
容許高官強姦

方濟各根本就係假信徒

聖經咪習語錄囉

屌你老母，當年耶穌去光復聖殿

依家成班猶大幫手拆埋個聖殿

精警

自鳩屌自口

天主教學校我愈讀愈唔信

因為佢地顛倒是非 善惡不分

依家重淪落到同魔鬼做交易

咪再污蔑天主及其名喇
手執咁多資源唔幫有需要嘅人，仲要冷眼旁觀作惡多端
落地獄等審判啦

用呢間學校做底圖都無撚錯架喇

全港頭幾間收資助試用支那話教中文幫手做吳三桂
呢間咪其中一間囉